記住今日既憤怒，但唔可以俾仇恨沖昏頭腦

光復香港 時代革命
9月9日美國復會，要堅持到底
五大訴求 缺一不可

自推

721/831無獎問答遊戲

試分辨以上事件

都一樣，係無差別攻擊！

9月，機場見！

光復香港 時代革命

9月1 機場見！

還眼就得

9月2-3 全民三罷！

光復香港，時代革命！

9月1, 1300機場
你知點做未? 未知就睇啦
自由服飾, 唔洗黑衫, 唔入T1T2(有禁制令,藐視法庭會入獄), 帶埋個GIP, 免口號, 免傳單

勿忘721
勿忘831

打狗必需，但唔係我地最終目標

Yes！專心9月1機場，9月2-3 三罷！
但都想提下手足潛在風險

推

借個位嚟

和理非 勇武 冷氣軍師一齊做野
唔好戒嚴先等佢制裁

大家，要記住同政府鬥長命，日日不合作運動，俾自己過得好啲，我哋會相聚一齊慶祝的
united we strong

激進示威者的違法及暴力行為持續升級，罔顧市民大眾的安全，特區政府予以嚴厲譴責，警方亦必定嚴正追究。特區政府將繼續維護法治，並且再次呼籲廣大市民一同向暴力說「不」，讓社會盡快回復秩序。

政府最想有暴力有衝突。原因係警民衝突，市民受傷既機會最大，警察有裝有盾有棍有槍有，而林奠只係睇住電視機。勇武老實亦都令林奠有機會喘一口氣。政府根本一概不理始未，一旦有肢體衝突政府就會聚焦。原本政府管治威嚴蕩然無存，一旦有暴力，林奠就可以爭取返啲機會譴責示威者，令自己既暴政合理。

無錯，約好煲底見！

唔準脫隊，手足缺一不可

請轉至Twitter同Reddit

監獄見

鬥智鬥力

但有時候唔係我地想肢體衝突，而係黑警打過黎都照屈我地郁手

咪咁啦巴打，我地一齊煲底見啦好嘛

好明顯呢班所謂既勇武派根撚本冇打算殺人
繼續呢種勇武捱打模式應該唔洗幾耐就會全軍覆沒